覺唔覺郭靖除咗生咗個死港女之外 幾乎完美

講武功 有降龍九陰雙手空明 全部S級

講名利 個個都叫佢做郭大俠 個個都尊重佢 大把錢

講人脈家底 條女係丐幫幫主 師傅係前丐幫幫主 岳父係五絕之一

講買樓 成個桃花島霸咗嚟住 要乜有乜 島上面乜珍寶古玩乜都有

講寵物 有一對稀有品種嘅大鵰 仲有隻一日千里嘅汗血寶馬

講女人 自己條女絕色美女 人見人愛 又大波 顧家煮飯乜都識 仲幫佢搵埋師傅同幫住自己去恰返自己老豆 唔講黃蓉都仲有華箏 蒙古公主 娶咗佢=做蒙古王

講真男人 保家衛國 建立軍功 連守城嘅都要聽佢枝笛

講疊馬 吹一吹雞 黑白兩道 江湖定民間都出嚟幫手 真係無嘢好挑剔

仲有無人完美得過佢

覺唔覺郭靖除咗識到黃蓉之外 幾乎係屎都不如

條友咁撚蠢

你又知黃蓉大波？

愚忠
垃圾

生咗2個垃圾喎

個仔已經被ignore

一個啫

冇人記得有個仔

黃蓉大波？

假既人 點吹都無問題

Iron man 有錢 有樣 美國國寶 高智商 avanger 之一 保衛地球 全人類既希望 直頭可以名流萬世 仲有咩人完美過佢

雷神 神 上宇宙 落地獄 召雷 高大靚仔 仲有咩人完美過佢？

吓？ mk 妹＋on 9 仔喎

郭富城係咁上下

係佢人格接近完美先吸引到咁多人幫佢

恒大杜sir屌打在座各位，要degree 有degree.